你班撚樣肯擺買未 ？ 停消費呀

而家成街黃店厄生意

好快又去返開party mode

出去發夢 中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

成班偽黃厄生意